(尋人)今日坐25號灣仔去銅鑼灣果兩個女仔

大約18：15灣仔上車

有野搵妳。加我

推

收皮啦戇鳩仔

喺度講

狗公！我屌你老母啊

原來係你個毒撚狗公我冇嘢同你講

咪sell保險啦垃圾

想點呀，喺度講

收皮啦狗公